奇洛李維斯剃左鬚

john cena留咗長頭髮

佢著親啲鞋都好核突

行山鞋係咁樣

Moab

佢代言緊杯野飲？

帶帽好柒

內八字行路都可以咁型

個身橫左好多

右手果包係咪煙？

之前留鬚係為左拍JW1,2,3, 而家剃左即係短期內唔會再拍JW

劇本都未有
最快都出年啦

諗緊係唔係真係接左M記角色黎做而要剃鬚

永恆族？

明知我們隔著個太空

想佢剪番短頭髮變Leo 個look

又係依頂帽
好似帶左三四年

young咗

剪頭髮+修一修身就可以變返matrix樣

佢混左幾種基因，襟老啲

有新衫

毒撚鞋

2003最靚仔

鬼佬留鬚好快姐,早一個月通知就得啦

快啲回信啦

柒帽、柒鞋、八字腳
喺奇洛身上會變左型

Matrix 2,3 果期

點解可以咁撚好J

Constantine 都係

1530

佢做Constantine真係好撚型

好撚型 是但著都咁撚型 好撚痴線 最接近神既男人

對鞋係7，但個人型著乜都型

似American spirit

cyberpunk 2077

91年個張

識食一定係14年 佬味無敵

佢好似次次都着同一對鞋

500幾歲

快d出第二集啦

91年 後生個陣長髮 好型

永恆族

人地睇既野
點同你睇既野

YOU RE BREATHTAKING

即時後生左

d打扮永遠都係咁核突
但佢又咁靚仔 吹佢唔漲

唔使靠衣裝都夠型
睇番Jon Wick 著番套西裝又係型到仆街

吸血鬼荒木老師 估唔到有人負皮 btw奇洛李維斯 都做過吸血鬼

我都係咁型

佢髮線守得好好

真男人著行山鞋 你識條春咩

有啲似石內卜

唔撚慣

Constantine 2 呢

左邊係邊個嚟

bill & ted

前排突登搵個2集黎睇睇
都幾難搵

好心唔好再拍啦，之前占基利又係回帶拍類似既Dumb and Dumber 2，已經唔好笑

d男人味

生死時速個時最型

對鞋好似有段故

正想講

咁著返d型鞋 型上加型 都得掛

鬼佬留鬚話咁易啦

肥左?

Moab 好靚喎

我覺得好似佢哩啲人真係唔應該食煙，一定大把人覺得佢好型跟住食

91果陣真係

吸血鬼 幾百歲

好似係佢死鬼老婆留俾佢
上次俾人搶左
佢殺左百幾人就係為拎返對鞋